[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6342)

見字贏錢！

fast

Fast

1:1。。。

火影甩咗p

貓叫刷角有回報

貓叫

刷角有回報

Ok

半1全12

鳳凰1:1

屌你啦山雞

藍閃電絕殺啦

尋日甩咗

貓叫叫左咁耐終於追和

唔撚係又cup啊

珍

差狗祝大家贏到開巷

返狗屋啦死差狗

dllm 山雞頂住走盤好啦

冇咗個p睇唔慣

屌你老母bee

請追蹤

山雞加油 反cup

山雞咁都頂唔緊

要慣了

乜撚鐵佬

山雞屌你咩今日d雞咩事

妖你老豆 祝人贏錢都比你屌

人妻屌你老母

人妻入一球得唔得先

嗨

傻西山雞換曬啲人 又頂唔住比人和

hi

想吊你

閃電絕殺啦

反cup 啪啪啪

冇得叫你p牌仔了

支持貓叫

禁屌都無你老味

ok

想奶你對黑絲腳

人妻快啦

Respect u

松鼠串崗山

咪和咁悶啦 快撚d絕殺 劈撚死d向日葵

堆日本波得兩三場下半場有入

主場全勝贏唔到bee 人妻玩咩

what

8x1斷bee角

屌你老母鳥棲隊閪波

無野

落飛黨大勝..

前鋒入多兩粒啦

過左數就有得奶

On9山雞

Bee gel

西花入未

德島都勁
8.5b都開唔到

閃電閃咗去邊

買心跳 算

屌你老母，馬會開錯盤，啊德派錢啊大家快啲all in

特登去人妻ig鬧鳩佢地垃圾

跟

人妻唔入生癌死啦

戒bee角

日職又 blacklist 一隊
垃圾鳥棲

通街都半一啦

貓叫rc

貓叫rc 頂住

旺旺去左邊 無佢9up唔係好慣

2021...

差兩步先禁區

半 1 全 12

大分喎又俾人入咗

上盤下盤平手盤都買唔中 屌

三賤!!

GOAL~~~~~~~~~~~~

過關斷人妻場場都針

三箭分一球俾人妻啦

水户大波波?

差前鋒同閪花

斷得到

人妻

町田有同路？

貓叫手球咁都冇

handball 都唔吹

點解唔係客隊勝 3.45

手球呀屌你

閃電再次半2全2
真係買半大 唔好買全大

山雞

阿德近績咁好受讓半一係咩一回事
噴精機真係可以噴精？

完場啦貓叫

手球咁都唔比12m?

Var is on lun79

鯨魚真係派錢？

var 完都無俾
真係笑話黎

點解唔係12m

我都想知隊垃圾噴精憑咩讓人半一

VAR IS ON LUN 79

連針6注 應該allin阿德定停一停

var 想點就點

買，往死裏買

VAR個準則真係九唔搭八

屌你老母咁都無12碼
空難死啦var

澳職又開11.5

樓主係雞係公廁

自己友踢落手就唔當呀？

replay仲要係冇zoom埋去既片比大家睇
但大家遠鏡都見到係中手

？？？

前鋒勝兩球以上，以後唔再講粗口

唔玩日假啦

你仆街死

696

翻版

你都係

屌你老母臭閪睇var果幾條撚樣
出街比車撞啦

是

仆街買唔到針

下

西魚上

日假-$200

木買 high個tea算

狗會唔會死錯人
有暗湧

可能妖到內幕消息

對了

屌你老母蘿蔔頭

垃圾人妻

邊撚到越

var都唔睇，真係假到痴線

真 就係斷佢

屌原來無越?

越佢老母咩線都唔撚畫

痴撚線 係屋企比飛機撞就差唔多

邊有越 屌佢老母又黑哨

我估個波唔係向龍門
但佢係intention 手球

美女約嗎

你中算

3x1 斷人妻屌那星

邊個黎？block咗睇唔到

真係派錢波
呢啲波都唔博師兄買開咩波

再賭日假斬第2隻手未

你仲邊有手斬....

心跳角大

想斬埋腳了..

德島30分鐘一隻角都無..成班海難死

上季你已經斬晒啲手手腳瞓了

柏雷無左奥龍加變左日丙隊 唔信贏到心跳

榜尾對第四仲讓半一 派錢100%

大久保救我未

心跳gooooal

日乙平注長追半細住細

真係即輸

柏雷

開始 開始有心跳

柏雷抵死

刷角心跳

比馬-2c

柏雷唔精神

今日買咗咩？

買左鯨木買心跳

西花 前鋒 繼續刷角！！！！！！！

買乜都走盤 買半一又唔識入

有冇人一齊訓晏教？

4分鐘gooal

是你令我再次找到心跳

好的

比馬-1c

西花9.5b gel

水戶goal

水戶 1:0

屌你老母町田

要攬住一齊訓嗎

前鋒真係撚9半大

前鋒！

水戶1-0

頂大久保果個幫佢救我

大久保嘉人走埋咁點贏

原來港超 365有得賭

前鋒入多粒

心跳半客頂住

前峰咁撚勁比馬頂住

東京

手耳噴精角大二串一算

前鋒兩分波勁到

水戶易能到

水戶半大

綠撚到

勁中

前鋒唔買又正氣

03

前鋒 比多啲C!!

前鋒

中了

水原個陣殘到

前鋒3:0 !!!!!!

尋晚贏2千幾

買左半大表示激撚氣

正氣前鋒

半客

fw癲左

前鋒咁正氣

未來人？

我啱啱落7仔買朱古力
轉頭前鋒就30

鯨魚可以贏嗎

可以

可以落去買多啲野了

40。。。

0:4

差閪花

我了

町田反cup未啊。。。

鯨魚入一球贏住先啦

0-4

前鋒角大針了。。。

極限撚半大？

川崎撚半大撚到

入波快過打針

前鋒癲能到!!!!!!!!!!!!!!

前鋒真係送錢波

半大被撚的表示

謝謝

3.5收錢

前鋒同89一樣想贏就贏

同路

CLS前鋒

川崎慕尼黑

Same road

3.5大收錢 前鋒公道

中左 我未 雖然你應該唔係gun我

水戶快手半大

我花10C收錢算

人妻
閪花
Why always me

前鋒勁到傻今季

我係閪鑽都唔想踢啦，40:0 ready

鯨魚快入 PLS

鯨鯨

比馬10c

屌你老母町田，反cup啦！

有廢過咩？
上季都勁

和左先講反cup啦

西花搞咩

籃球 宇宙盾 信?

間唔中撚一兩場
上場比佢撚完

川崎真三分波

不買韓籃

飛馬！

乜撚野柏電

澳職又開11.5B，大家睇路

前鋒正氣條撚 上2場撚狗撚到

差前鋒10.5b啊！

岩先澳假角大 tgtg

我都想買..我個到無開

過關唔夠貪心買左2.5only

二當家

我木買 嗌下姐

燈巴

又唔中

大硬今次

水戶 心跳 半大okay?

696冇角既

點解噴射機可以讓阿德半一

買澳假先

閪花真係又閪

又中

阿德後備隊

閪鑽仲用機野智障

又黎料

你老木前鋒角大全大上盤
冇得唔服了

個盤企得好硬淨 郁都無郁過

煮早餐

696唔刷c想點

又

閪花入未

前鋒-2c

我又食！

阿德讓噴機半一就差唔多

前鋒cls

696反底

好

前鋒-2c啊！

原來前鋒讓埋半臂唔用三沾薰

閪花 同 柏雷入未

又是你

又gay gif嚇死我了

松鼠入未

呢啲咁奇怪嘅盤代表啲咩，代表4：3

-1c

紅鑽大肚冇人講..

柏雷刷啦

食得未？ 未食得食住其他野先

好怪...點解會噴機個盤熱過阿德

閪花贏一球我都收貨呀.....

太場神三件巴西佬笑話黎

肯撚定角細啦

前峰竟然又刷又入波

講完2c

町田走盤都當贏

有冇人知閪花條隊尾係邊

前鋒-1c

冇咗拳願奥米加場場追下盤

IFC門口

1530 韓k 0.5

仲要高水半一
最多贏1粒

呢場買入球單好過

閪花肯入未

澳假角大冇得唔信

同路死得好慘

串左前鋒

心跳 鯨鯨2.5b

前鋒50
CLS 日本拜狗

0:5

等死啦準備

刷角機唔買角大對唔住自己

前鋒5:0

松鼠🐿️1:0

又黎

松鼠半大ok?

696針得

鯨魚屌打

鯨魚入一粒先

柏雷今年會唔會降班

前鋒場場咁正氣。狗都識買

我估噴機小勝1球

希望啦 冇左肯雅球王都冇乜睇頭

696上呀！！！

上兩場先輸盤，場場正氣

係 好大對比 成隊傻閪隊咁
成為日職04

又準備客其他

大坂唔入俾對家入算啦

前鋒正氣到 大波大角

水戶入多粒

秒goal勁撚半大

櫻花食屎啦

心跳

0:2
又行近一步

柏雷冇老母？

噴射機似大炒
上盤firm到

櫻花求下你入 一球都ok

前鋒贏都狂刷

前鋒比多球角啦仆街 -1啊

屌你老母柏雷狗廢撚到

屌你老木心跳無買都2球
閪花又妹

都係睇鯨魚算 垃圾柏雷

松鼠半大未

屌 原來西花個場勁大雨

買左鯨？

點解咁多人講前鋒場場正氣好易買
明明上3場先撚獲金嚟輸2盤走1

前鋒 西花 角大Cashed

我

閪花入啦屌，前鋒都5粒啦屌你

真 仲要細波屌佢老母

狗會真係好撚廢 星期日咁多場中午波冇即場

R6 1 6

水戶半大埋ok?

有無丁田苦主

噴精 半場3-0

町田追和好不？

我。。。

馬特奧斯屌你飛機

噴角機角大 100%？

無所謂

98%

Sick ball

入波大穩d

696 比對家屌到

屌 閪花假封

99%

水戶半大未

But 696 水原要生性

手足們
1540 三格角手足快上

404 Not Found

柏雷刷爆佢

帕雷有冇咁撚廢

贏到抽5個含 快

閪花入啦屌你老母

狗會晏就唔撚開即場 屌佢老母
禮拜日都無得玩走地

中

花唔入死幾多人

日職第一正氣一定係鯨魚 先到前鋒

第第竹

都未入點正氣

死我一個

1.

買左100蚊噴精半主

2.

跑馬大撚哂？
TBB播韓假都無即場

噴角器 噴爆佢

咁撚大雨仲照踢 踢到00 屌你老母

3.

阿德一定得

食粥食飯睇呢鋪

中 我了

豬

澳職半大 有無同路

Lm

唔會輸就得啦

幫黑單留名

花入未

696輸半當贏

696唔入俾人入啦屌

櫻花斬未 大雨到仆街

最正氣係橫bin對家
追咗幾場

澳職角大
Again

細波勁德穩 鯨魚啲防守好撚勁

696唔入波就刷角啦屌

佢話太大6 放棄

....屌 水戶半大24

一買就買中場咁撚大雨

咁幫ae86留名

柏雷贏盤10 1 500

韓職果d觀眾係真人定紙牌黎

收番啦 唔要啊

加埋696垃圾進攻

邊場？

lm

2

2021 阿德得唔得？

鯨失得一球

哭了

松鼠半大已死

阿德今次睇怕唔係好得

加油

84分鐘啦 櫻花你入得波未

696強陣？

一定有一粒

櫻花盤
阿德半大

大雨到 波都斬唔起 腰斬算啦

櫻花入一球我都收貨

696個場識入波未

Feel到 Eason勁中

.

太陽神？
邊撚到有太陽

山雞入波未

696個場冇底線？

西花大雨到黑雨咁款

澳職角大24

真係垃圾先贏唔到櫻花

前鋒串閪花

垃圾

澳職請繼續入波

阿德1-0

得！

阿德1:0

阿德

阿德真係派錢

清潔龍勁到

阿德派錢波

L

Samsung !

閪花絕殺未

水原

Cup佢啦噴射機

不要太天真

2021阿德一定得？

差唔多 會有一粒 定d黎

買新城堡？

阿德goal!!!!

一樣
睇live大雨到仆街

阿乖派錢執返閪花ddd

大久保唔識入波

買左噴精半主

半大松鼠求你了

CLS 牙德勁能到

派錢波連燈仔又唔敢買

696做乜鳩唔刷角

後備隊都咁勁

落雨瘋狂角
手足們MARK 底

西花

真係諗唔到卡數讓得起邊隊

奇蹟半大！

澳假11.5又黎料，噴角機0C

水戶2-0

水戶高水收錢

買咗手耳又要驗腦

半一上盤俾狗買

終於中條3串1 半大

屌你閪花贏唔到就輸埋啦

半大gel

真係屌佢老味又中伏

阿德又禁屌，痴撚線

2021阿德一定得

喊出黎 終於半大

絕殺半大

屌你老母，西花

真，唔識入波不如比人入

1

澳職冇角咁on9?

屌你696 柏雷 噴精機刷c 啦

心跳半場都補7分鐘

幫唔到我贏錢 憑乜撚野拎1分

閪花絕殺 我食屎

半1全12又唔係未試過

見到你兩邊走波馬

我食兩舊

日假中晒伏

櫻花先補4 我屌你咩

以後唔再買閪花

屌你老母臭西696 冇角

屌你老母丁田

半一又中伏

木買個啲先黎中

要開埋大波先放break

90分鐘都唔入，補多90分鐘都係唔撚識入

柏雷7777777777

下場心靈邊隊

原來是你

鯨鯨你開場大波啦

角大24

仆街死啦dllm噴精機

0-2

0:2 角大24

德02

得得!

阿德半大爽!

冇買

我成全大家

阿德易到

阿德2-0

跟你算

阿德2:0 噴精

11讓第4半一

派錢波

吓？呀德又入？

阿德咁勁

半大goal

角呢.... 入咁多球

噴精

角大等死

阿德讓半一？

0-2阿德

係味開錯盤

大阪櫻花，我屌你老母

紐卡素刷爆佢

未開波就知角細啦 傻仔

係

劇本嚟，4：3

？？？？？？？

閪花還我血汁錢呀屌你老母

696 2.5b又等死

都未完場，收返先啦

gel

乜撚噴精機讓半一笑撚4

Wa咩ball

町田死全家啦

下咁快0:2 針

噴精個龍門 佢嘅世界起碼慢2秒

找數又唔找
係到gelgelgel

西花on9

閪花

講真 領先3粒都咪撚gel

廿分鐘就gel

Gelgelgel

得

呢d波抵輸
心服口服

好耐冇gel~

公道

呢度啲人冇幾個識澳假

澳假11.5B力場，叫都無得叫

直播扑野未吖

買左澳職三格 想死

琴日北海道慘案啊

唔好唔記得 阿得仲有三球12碼

輸夠2粒好過打和

呢個時候 竟然無人話 噴精cup派錢 職乞末日了

希望無人咁傻買咗噴精
真係諗唔明點讓阿德…

留返啲錢買下一場好過

邊個直播扑野走數呀

角大已死

一陣還債

食屎未？

狗會唔開即場想買噴精和

你樓上

呢排領先兩球是最危險的

扮乜買唔到

下場澳職會角大

米五暖男

澳假咁都半場有C

111111

有角未

唔想開365

噴角機 開始噴

嘩！好難得 琴日輸到爆
今日暫時大勝日
山葉✅
前鋒✅
心跳
水戶
阿德半大✅

快撚啲啦佢個死臭西

全中既話我了

仲有冇

町田失個第一球笑到仆街

222222

晏啲！一定買！

15.5-14....

阿德地獄式屌打

唔好住啦 琴日輸到 全對面咁濟

町田反cup 10 1 100

下盤點輸

十

。

-

屌咗澳角大
無屌到半大

l

講撚咗狗會派錢

不要再說了

FC首爾話和啦

一隊咁既垃圾憑咩讓人半一，應該9成開錯盤

唔中搵你派彩

我係傻仔 買咗上盤

12m

阿德封乜？

得仔12m？

速遞奇兵贏硬？

你可以改名了

鯨魚贏一粒未

全格10 2 100 唔派cd rom 同狗

3333

123

33333333

Me

到

wa

15.5-13....

韓假又撚半大 半1全2

手耳快追和

時時精彩今次精唔精彩？

跑第二 位置gel

我pls

想知有冇人係買咗噴精

乜撚野綠格

4444444444

世紀假球

全中 10 1 100

刷c啦696

清潔龍贏，町田走盤
10 1 100

我 介賭了

g持

try

15.5-12...

手耳刷角未

仲要直播扑野

me

反cup我一路食一路扑啊

做咩咁睇唔開

跑馬三條友又圍爐

121212

1.1獨羸易過咩澳假噴角機噴極都無

北海道
全北
賓福特
畢包
班士利
人妻
閪花

單頭連輸7個盤
88 all

44444444

日

一齊上ifc？

55555555555555

嚟角了

你收檔喇

m

8號唔贏等於金槍60冇位置
呀婆都識買

15.5-11...

696 大波係咪冇機啦？

自信啲，將係咪兩隻字刪左佢啦

無機會啦

莫x潘 qpq又收$ 易到

噴精反cup我表演扑米五算

搶口到

一路翻本追，點知連針7場原來咁容易

半0全4俾你睇！

我估阿德會比人反cup
唔信馬會開錯盤

通常唔開即場多數假波

唔好啦，又冇得補

手耳落後刷角未

町田真係戇鳩仔

柏雷解散未 咁撚廢

又信錯696

🐳

水戶大送錢!!!!!!!!!!!

俾多幾場先上ifc

鯨鯨！！！！！！

鯨goal

696我真係屌你老母

0:1！

鯨鯨1-0

我鯨GOALLLLLLLLLLLLLLL!

鯨魚

鯨魚！！！

鯨！！！！！！

1:1！

手耳快cup

屌 ...水原咁都捱唔到

強陣696

ki

日本波得鯨魚信得過

鯨魚準備六連

原來魚咁多人買左

法國今年有個鯨字嘅都特別勁

八鯨
鯨多安
鯨落

幫手叫爆 好想派錢吖屌

日本波買親都閪 不了

kiiiiiiiiii

你有買嗎

696應該成隊斷腿

696屌你老母

補4分鐘 on9

勁搏（馬王）

八鯨!!!

鯨魚派錢波

鄭大世原來仲踢緊波

鯨易到

買晒落町田

鯨魚先係今季嘅日職王者

鯨魚入多粒

鯨魚快撚啲3:0啦屌 696咁撚廢

韓假正氣正 絕殺半大 日假真係好垃圾

696三箭劇本ok?

之前唔係咩 連炸3球
再唔係就完場前4-3 反cup
開即場都有假波啦
狗會會做善事?

支持

下盤日

別高興！

0:3了請問我可以gel未？

輪4

0:3 角大24！

[black]阿德3:0[/black]

4:3 反cup

0-3

噴屎機

角大死撚硬

牙德隻易撚到

Gel得

阿德受讓3.5/4 球啦
Gel得未

cls
心服口服

唔該！！

賤種鹿比返半格來驗腦啦

佢仲有上水？

太鬼 半客都未敢gel

準備4:3

R8 1 4 10

清潔龍追番今日嗰兩場on9波

2:1！

696強陣

狗會又送錢, 支持謝老四不敗封王! 平手盤值得追

乜撚野696強陣啊

鯨落

696 cup佢老母啦

點解仲有人會買696

呢個世界撚有咁多主客客主咩 阿德一定得

阿徳12m

收到風啲歌詞幾淒美

噴精機-4.0/-4

前日歐霸凌晨4點上過水

0:4 ready

阿德12m

Cls派派派

阿德準備40
12M

噴精4:3ready

5:4得唔得？

買噴精

條友都幾勇，仲上水

04
澳假回歸

我先行取消關注了

準備5:4

半場0:4

我只想角大..

做咩事

得gel了

澳職大波咁正氣
開埋大角啦

法國米五反左底就勁搶口

馬會派錢

度定下場啦

Ok 阿德仲有個24m

04

都仲有半格屍執

唉信念唔夠skip左阿德

有毛有翼...

下半場反cup

我唔知
不過之前比佢屌
唔知係咪輸左錢黎

真

下半場90 sharp cut
兩隊hea 踢
點大角

到底主隊能否反杯

無聽過 電台無咩點播

阿德不如客其他

角大死硬 被人大炒

澳假大波可宣佈玩完有大波就無大角

唔得啦

有人笑佢買薩斯
1-2個陣佢cap哂圖話要bin條友
完場 3-2

咁樣開盤真係cls

696反cup開大未

法國我啲鳩comment次次都係得你回

柏雷冇左個黑鬼前鋒唔識踢波

之前意甲有場唔記得邊隊上半領先2球，跟住條友就追住個買對家嘅嚟jer，完場反cup 2:3

我仲直屌左客主

柒撚到

四寶都要針

找數未吖死廢物

Bin上bin

3分鐘比多球黎

噴精反cup未？

就嚟矮過1米

屌你老母696，快撚啲反cup啦

首耳頂住個細波得唔得

唔好啦...

西鼠比多兩粒可以嗎

唔得

澳職半5全12

小白！

其實今年d四歲馬都有返咁上下

-10 屌你老母噴精學咩讓人

696反cup開大啊 屌你老母

你咪撚煩啦

米五直播扑未呀

救我

你敢閪咩

可以！

好難買

樓豬想問今日見唔見汪汪

西鼠大到派你

佢差裸跑 吞精 食屎 扑野 未找 有冇機會一次過搞掂

哭𠹌咗

講個笑話 噴射機

半場波膽4：0 300倍

冇記錯仲有炸JJ

SC1:1可以？

不見

魚

阿德下半場放下水比噴精刷角啦

拖連奴 0-2 莎索羅
完埸反杯3-2

真 幾時炸

696 cup ar

勁

你老友正花好能牛

噴精由平半轉半一

阿德初盤讓半一？

赫特IG賀熱刺出局 瞓醒即道歉

幫大家重溫下先喇

幫老友小白叫爆松鼠2.5

696全隊斷腳空難永不超生

條過關仲差
696大c
綠G win
松鼠-1

696幾時死呀 買佢 佢就垃圾到咁 唔買就正氣 正一賤種

呢個星期都唔少輸2球反cup
今日會唔會4球反cup

做艇 不了

如果反到，我會跳樓

有難度

你養佢咪唔洗做艇

直頭無可能

696呢隊死賤種輸波先嚟刷

咁都反cup到就真係終極假波

又想卡 11

5比4都係輸半

696 全隊空難死

...10都未必有

696 大C
松鼠-1 綠G win

是...

696真係要空難 一個都不生還

無錢

攞哂去養ae86

柏電 1：2

松鼠大波未

696三箭劇本啦屌

696 反cup派多個500

Ho

快到

696反cup乜撚都得

69 ok?

696反cup我派層樓添牙

1001

得 互含

珍？

基本

搶

我們的